其實宜家圍中聯辦同高鐵站可以引開班狗嗎？

同上，尖沙咀頭先去過，無可能聚到人

要引就琴晚做d 更激野啦
巴打太遲啦

無

琴日都講只可以嘗試將包圍網打一個洞

咩天水圍開花之類 黑警根本唔理

如果講 死守係犯錯
一開始叫人開花 唔係一早吹雞全部人入去 就係第二個犯錯

3萬警力
新官上任

講真10隻popo 已經可以對付1000個和理非 除非全民勇武

18區開花的確無用，但呢兩個係最近理大既春袋，宜家尖沙咀宵禁咁，根本就發唔到圍，如果九龍手足重兵高鐵有機會得，班狗次次都咁驚高鐵出事

有無手足去高鐵？

其實有一次行動係連領事館職員都去埋現場
大家回想下咩行動最吸引到國際目光

推

而家圍個班分分鐘有一大半係大陸，跟本各區都重狗

agger